唔訓既你入來比我秒回下

失眠

做咩

攬攬

想搵人傾計 但又唔知可以搵邊個

Hi

成日失眠？

做咩？我都好想大叫 驚嘈醒屋企人

HI

唔可以話成日 夜晚留留長 唔訓唔知可以做乜野

聽日有咩做啊

聽日早起但訓唔著

訓醒先啦 捱夜對身體唔好

男朋友同自己嘈交問佢係咪想分手佢話聽朝先答我好唔開心有冇辦法瞓着

冇
冇街出

數羊仔

情況唔多樂觀啵

唔悶咩？

唔好咁唔開心啦 可能佢唔同你分手呢

我覺得會分手

夜晚溫書唔入腦架

我覺得會分 今次激到佢好嬲

有頭髮邊個想做光頭

因咩事呀

咩事呀？講來聽下

有無玩開樂器 有咩興趣啊？最近天氣咁涼爽去行山？

自己發脾氣話佢唔關心自己

出去行下街重好啦

讓我地為你分憂

ha

咁佢係咪真係唔關心你先？

之前有玩過下電結他 唔鐘意自己行山

blocked

hi

咩科黎嫁？

咁你又做咩發脾氣先

會唔會pick up翻？

想 但冇錢搵老師學

其實係自己衰 諗住同女仔朋友出下去冇乜嘢
乜都冇講淨係話自己出去
佢問多兩句我都係好簡單咁答下
然後佢就話咁算啦你自己玩得開心啲
我就炆 發佢脾氣
話佢唔關心自己
但問多兩句又嫌佢煩喎
搞到佢好嬲 因為佢明明係勁關心我勁緊張我所以先問多兩句

上網可唔可以自學到啊？

夜麻麻想嚇死人咩

咁好小事姐 唔會分手架 發下細路仔脾氣姐

所以我block左佢

可以 但可到既唔算好多

我男朋友唔係啲咁嘅人
佢唔易嬲但一嬲就好嚴重
好難先會激嬲佢 最多佢都係燥下就算
我自己講咗啲好過分嘅說話搞到佢好嬲
所以我覺得情況唔多樂觀

隔左咁耐都重掛住佢？係真係掛住咪搵佢出來飲杯野囉

佢金牛座？

唔會分手架 信我啦 你氹下佢就咩事都冇架啦
佢都係想你氹下你姐

重有冇人有心事呀 可以講出來喎

射手
我由12點氹到而家佢瞓咗
我覺得佢話聽朝先答係因為佢眼瞓

佢可能係想你緊張下 擔心下姐 唔好杞人憂天啦
訓醒就乜事都冇架啦 放心啦

我好掛住佢

其實我會咁諗係有原因
佢原本唔係真係特別鍾意我㗎咋
係我對佢好佢先越嚟越鍾意我
佢係真係可以話放低就放低
佢一對我cool少少我就知出事㗎啦
所以我先咁擔心

i know that feel bro 唔緊要啦 訓醒就唔記得佢架啦

而且佢係一個勁cool嘅人

我都好掛住佢 唔知佢過得好唔好呢

咁佢都係鐘意你呀 凡事向好個方面諗
唔好下下都諗到咁差 可能聽日係佢氹返你呢
唔好擔心咁多野啦

對住你都係咁？

我有 不過佢有睇開連登 驚佢會知

佢有冇帳？冇帳可以加密講喎

佢有

如果得我哋單獨相處佢好嗲㗎
如果系出邊嘅話對住我都coolcool地
佢好少氹我除非我嚟M
所以一定係我氹番佢㗎啦不過就唔知氹唔氹到

咁你早d訓啦

咁佢都唔算好cool姐

重有冇人未訓呀

me

頂你 斷我

做咩唔訓呀

唱緊通宵K

啱啱被分手 瞓唔到

你就好啦

因咩事？

可唔可幫我點首歌

聽日1點約左人 我仲訓唔訓好

你想唱咩

最後祝福

早d訓啦

long d問題 大家基礎唔多 淡左

佢可以同你打對面坐一粒鐘唔笑唔講嘢
我自己好少見呢啲人所以我覺得佢好cool

我係一個成功嘅失敗者，正垂死掙扎中

淡左 真係唔知可以點挽救

救唔到 只好放手

咁......佢又真係特別左d
唔緊要啦 唔好不停比負能量自己 可能真係自己諗多左呢

咩樹呀

希望你同佢都快d搵到下一個啦

我有酒呀 你地有冇故事呀

我只想要佢

只係你未遇到下一個佢姐 遇到就唔同講法架啦

望就咁望啦

聽日仲要返part time

聽日一定會好天既

數多陣綿羊就訓得著架啦

可能啦 頽夠就move on

係呀 唔好好似我咁 已經唔想去識女仔追女仔
加油

聽日有得見男朋友仔 興奮到訓唔著

你唔好收埋自己就真

第一次見？

唔知呀 但暫時對女性冇興趣
飛機

緊係唔係啦 只係佢去左旅行成個星期
掛住佢掛到喊

熱戀期真係好 要好好珍惜呀

頹夠都要move on 過一排就會有

真係要好好珍惜

之前就會主動去
依加慢慢等緣份就算啦

的確係

全部訓曬啦？

未訓

做咩唔訓？

多謝佢咁愛咁珍惜我
我會十倍奉還更加愛佢
有個咁嘅男朋友無憾啊

祝你地可以一直可以咁樣keep落去

唉
搵到個以為有機會一齊既人
都係無料到

樓主好好人

下個就係架啦 move on

自己冇姐 咁我都想你地幸福架

祝你都快啲揾到你嘅另一半

多謝你 隨緣啦唔強求

多謝樓主祝福

訓到未 聽日幾點起身

早d訓啦 就天光啦

未訓到

岩岩睇到你以前開d post 好sad你d經歷

不要再說了

4點了

ok

？？？

做咩唔訓呀

因為煩緊搵工

唔好諗多啦 聽日訓醒就有電話搵你架啦